大佬，我好累

連續出咗四日，打足三日。

點都到和理非回合啦掛？

我依家翻到屋企腳仲震緊。

比我休息啦好嗎？